[影集文宣] 6月至今 黑警暴行串燒影集1

因為黑警暴行太多 罄竹難書
暫未能盡錄 敬請原諒

幫手些牙比你啲親朋戚友

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

推

有冇地區放映會

Push

Push 721

721